[突發] 侵仔賣飲管

勁抽水